［正視聽］蒙面武裝部隊強行進攻校園 學生英勇抵抗 並不存在示威者

學生保護校園唔係示威者啊

自推

推

示你老母啊

咪撚再講示威者

武裝部隊
恐怖份子

只有學生